牙Fred真係好癲 結他不離手

佢有冇試過同結他做愛

本身結他係無窿

同開熊貓做

牙蓋又開始咀擊牙fred

佢手結他應該勁過Jimi Hendrix

香港ed sheeran唔係你估牙...

3Q

牙你老母